心事2台

🚬

我

樓主on9

垃圾名

ar b...ar b 呀...

.

攰到仆街

dllm

巴德3:1未

左右

終於到我了
第一次1001
要捲土了

jm9

講多次
利物浦

應該係因為比我拎左1001
梳

若要生活好

巴迪入未

J2

all in利物浦

arrrrrrrrr

今個1001 再搶過

早D訓啦

屌
脷半客有冇人同路

有冇人一齊叫下巴迪大

盧糕

巴迪大

巴迪快入

5

6

脷半客

拿波gel

巴迪拎番半格先

巴迪 1:1

布魯日大

盧又買半一盤

牙叔系刀5出街

Bet365最後一分鐘個賠率轉左

布魯日1/2 半場

脷個陣

奧地利頂天立地頂住呀

巴迪大cashed

booooooommmmmmm

哥本秒goal

90'爆
好波！！！！！！！！！！！！

No fear

話撚左拿波里派錢

利物浦客W**********

注項已被接納
編號
2279
投注類別 半場主客和
細節
星期三 20 馬德里體育會(主) 對 利物浦(客)
客 @ 3.15

gun law

拜仁友賽真係蝕住黎做

系，打含大都不勝

LM

陸軍

玩一埸都FATFAT

些路迪[0/-0.5]********

馬體同利個陣真係海軍鬥水兵

盧又糕
我半大都糕

2:0布魯日

比D信心OK?

艾迪巴約?有冇睇錯

冇，去咗土超

曼半大數佢456la

馬體會大？

軍 1-0

脷

半客

脷快入

Ajax

0-1

ajax被goal

痴撚線 算點

一買Ajax
2分鐘就俾人入

好撚彩最後一刻縮左注

ajax快cup

獌被goal

球探咩c
森多goal變獌goal

唉 ajax

柏辛

半客已死
jump

而家戶口個數同四個鐘前一樣 算點 想玩死我咁

下體會goal

馬體

利

DIU牙

垃圾利垃圾利7到彈起

ajax goal

好彩拿波里中

呀！！！！！！！！！！！

訓

ajax cup

保特踢球

反CUP 牙

GOAL

拿波里W +1
利物浦W
些仔盤

利物浦

無俱世事變改還是越回越愛

點解冇跟你買

迪祖亞拿細🐑
天龍半大🐷
濟洲半大🐑
馬里博爾細🐑

..過關豬返哂

保花地高

哥連對家

不嬲無人理我

之後買咩 手足 我又要追數了

明尼路x保花地高

尋日啲大波都唔算太生性⋯⋯

dllm阿積士

...你都係...?

年青人串阿積士
diu

半一盤on99

係

已經兩日沒贏過錢了

戒半一盤算痴線

i know that feel

法國.........輸
真...臉

見琴晚無咁燈放低多兩場。。。

Lm

i miss u bb

伊基2.5

琴日訓左沒跟鼻巴jax半大 想4

又唔記得買哥連

伊基goal

Lo goal

A4goal

咩都無買

屌我都係

早晨

lo vs wing round????????

提左你

Me2

2000

拉絲入未

祝中

伊1:1

自從西悉後無咩贏

被goal

迪祖亞拿細🐑
天龍半大🐷
濟洲半大🐑
馬里博爾細🐑
阿美利加大

嘿

彭美糕

拉絲終於入

8.5 9.5
突然上返9.5 10.5
做乜鳩

彭美拉shit goalll

yep

Independient ng

買左伊基，不了

Ummmmmmmmmmmmmmmmmm

Gun

各位早

入lift

明高 做乜咁早換左個攻得的人

一場不敗 榜首
仲受讓人 又開得出
好在無錢賭唔係又豬

邊場

哥連

半4全？

4

場瓜達 外圍下盤落晒飛但又唔轉盤
狗會仲要郁都冇郁過

伊基入未

些仔串太師大大力gel

55555555

又俾人goal

想4

Ifc見。。。

8.5s插水式

wing 1:0 lo

1:1?

666666666

A4子 頂實再偷入

買了乜

yess

7777

777777777777777777777

77777

Gun jor you 2x1

2.5s頂住

A4子 Lo 狗兩

手足上呀

wing 1:2 lo

又cup

888888

9999999999

伊基彭美入未

lo rc

頂住呀Lo b

1:2 獨立

想4😅

你2.5咪中囉

中2.5，但輸左盤
Cover 唔返條數

追和喇屌

支持

彭美goal

串埋左 我太弱智了

快手比多兩c

未完嘅！

要求絕殺

以後學玩角好了

lo 2:2 wing

Diu fake goal

ft 1:2 9c

9c完，馬會

1:2，屌，贏大細，輸盤

wing cup埋

Wing3:2

瓜好野
比隊乙組cup

btw sorry心碎

專心買大細算

我了

詠巴

我弱智😂唔洗sorry

頂撚實2.5s

唉痴撚線

lo

完未 please

哈哈哈哈哈

size=6]哈哈哈哈哈[/size=6]

盧請振作！

巴閪賤種狗

Tiger 打假波？半場0射
半一變平手

振作唔撚到

頂住呀狗兩

垃圾瓜都比隊乙組入兩球
一齊打假

呢幾個星期都輸到習慣左

用了兩日終於贏了20$

頂實

👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻

ＲＭ １０。５ ＣＡＳＨＥＤ

戒盤了

啲盤

want jump

悉狗果場嬲死...一球都無

想gun你了 巴甲唔話我g

頂撚實

💀

瓜達one more

詠巴加甘美奧嘛

我係💡 發光又發熱

我跟完a4子 至見到詠
依排真💡😅

Thanks 狗兩手足 打個和
都要🐷賤種Ajax

系

有買咩 以為你skip左

有 最後一注買埋 好在
明高on99

證明你命不該絕！今晚追番

瓜瓜頂住

老虎0射

累了

呢排唔玩練心角 心境開朗左

1射1中1入球

跟盧詠a4樓豬 平注買 真心一定贏

今朝即場8.5最高去到幾多？

再推多兩口

靜到

矛人

挑戰10連
1

2

3

7

8

9

10

a4 此仇不共戴天

92菜正

lunch完

好肚餓呀樓主

唔請..

琴日分兩場柯煙 一羊一豬 結果而家戶口個數又去番一日之前

2.25

Mama救我 知錯了 以後唔玩盤

韓k 巴甲 屠7狗會

系勁

巴甲你都中la

派我

食乜諗野好

做細邊有得話事 都係呀姐呀哥話事既

Thanks ky

祝福聲想你都聽到 可記得當年

未...等我女人

岩呀..平時我都諗唔到食乜..

尋日去洗完牙法國

估唔到 好多野都同佢一樣
唔洗就

詠仔今晚賭唔賭

可唔可以話ma 我g

喂呀

條J都一樣?

尊重啦

555
2個都係女人a ma

我已經分唔到男女。。。

我有兩條j

3x1尾關又斷 jump

講得好

想點

mama弱智

唔準jer mama
Jer 我好了 我先弱智

今日食泰國野 豬扒好食

1

...........點解要咁做

爽

留條腳毛先

lm

斷人又幾high

嘿等我變身先

有無狗兩菜

屌屌屌屌屌 屌你老母 屌你老母 陳庭佳 陳庭佳

係呢 有成功感

好彩頭先淨係比a4一個斷 都冇咁嬲

睇人仆街最開心

頂你

我愛a4子

笑到pk😂😂😂😂😂

起都唔比你起
講笑 咁啱姐

大帝今晚出咩？

love u too

唔巧咁串喎牙詠

小妹妹好正

做得好

5:40諗住買巴西波過關
要六點先買得 擺低部手機唔夠5mins訓著左
仲要中埋dllm

入5k推4口追數

咁多波唔驚 再黎過

好

same road
鴨巴d點睇

見到學生妹球半兩球 得1.68就想嘔

未睇喱場 不過本身鐘意
聽名都想買半場客其他

角小

1. 星期四 5
阿波羅利馬素(主) 對 鴨巴甸(客)
半場波膽
客 其他@2000

注項總額 $ 10.00

Hi all 上班鳩hea中

爽yy

hi

注項未被接納

有見過佢買大咩

🤔🤔🤔🤔🤔

悶左幾日，随便買場波多角小啦

arm

法蘭比料😱

你都好悶，玩我

仲未度波

跟你 不過我2.5k

求你一定要度

我都等緊'必亭哥'教人，都冇影

矛人理

而家日日兩三點記好眼訓

食飽就眼訓

訓醒又肚餓

落河捉鵝醫肚餓

我請佢食燒餓

我 深井ok?

想食

牙朗世界第一

開心燒鵝

飲完coffee都sleepy

嬴咁多

各位好嗎

不好 企梗IFC

我跳左

跳未，我係下面接住你

唔見你既

不了 想4

55

我這樣討厭

入完錢，竟然無賭
因為

尋晚發燒

🍊

大家好

朱

你咁易燃 唔好賭住啦

能夠巴你好嗎

賣甩肥婆未

今日放假 訓到4點先醒

貓貓訓緊教

我話鋪嗰個

未搵到工

所以仲做緊?

Want g

want g

係 仲做緊隻狗

有無人熟巴甲 點解高蛇傷10件都讓波 果堆傷兵你咪主力黎

詠同謝b

有無邊間雞煲好食牙

一品

見到盧狗叫雞
點算好

諗緊一品定倫哥好 一品叫埋邊爐配料都係差唔多價 仲有無其他選擇

Happy share

倫哥多海鮮 但無牛任食

一品好貴

可以食兩轉雞先 實夠

睇想食牛定海鮮

10點先啦

呢到好多ching sick ball 倫哥正

跟

D女先正

女足？in 角大we7s

有冇大蛇可以教我點度波

問我盧

534冇你嘅事 你咪阻Q住

乾坤一開！

有冇人教我度角

咁我skip

拎量角尺 想知再講

其實如果買波成日輸
咁下次度完買對家咪得囉
既然搵唔到點解度錯 但你知自己成日唔中
反思想可能幫到你贏錢呢

利申 呢幾個月都係咁買波

朋友～你太on9~

買波梗係信自己 陣間開得出嬲4

sorry lor

岩 啤酒夠大杯

你個腦裝酒ga?

小妹用胃裝😅😅😅
你個人咁撚得意😅😅😅

樓豬

long time no c 邊場信心大？

係同mama對左的特別有信心

最緊要扯旗 扯旗當賣旗

92choir

今日推三口 ok?

ok

一口爆佢老母閪

做緊奴隸
100%

滿腦子只有酒精

咩奴隸

滿腦子得謝b😔

樓主又話女仔 但咁粗魯

贏錢要氣勢

男人婆 你識條春咩

我叫你柒頭傑～

狗會奴隸 出糧比我賭

收嗲喇asahi溝巨峰

咁好...咁5x6了

樓上on9

樓下爛jer

為左fullfil垃圾intern

想睇

問綠q 善狗 盧狗

垃撚圾

買完對家又開番對家再買對家再開對家

最近想轉工 interview 好似勁多野問要溫書了

你呢排無買波咩

上次有手足介紹 但我重未去一試

見咁多人問點贏錢⋯

我都想問

買贏果邊咪得囉

有冇人收徒弟

收師父

仲買咩波 一買就豬 窮4 豬晒

點解次次一到關口就會豬
例如90->100
900->1000

一到900派我

想學度盤嘅路過

同求

你玩盤然到爆廠都要玩角咩-.-

無人嫌錢多

咁你教我玩盤
我度d燈水俾你買我對家

英冠 要大注了

你將個心理關口推高一格
90->110
900->1100

想g

奴隸要左

普b

樓g好pro

耐無寫盤

allin okay?

諗住度條5x6

樓b is pro

好耐無見

唔知點解個vpn之前用唔到， 唔開vpn就成日load唔到連登

連左大陸

之前晉級隊伍明明可以過關
而家無左？

快d星期六啦 想睇Jin

掃一掃啲賠率睇岩一場
燕豪芬大波客晉

似琴日哥本哈根同前日托盧卡

琴晚買大波主晉 紅牌果下劣左劣 點知入多兩球

咪係囉 我記得宅醒睇11 紅牌
諗住主死硬

教你度左冇買會中 一買即jump大法

我度的好燈

吉like

呢招叫越有信心越朱死

紅紅綠紅紅綠藍

日日都要OT都8點有咩要注意

好攰啊

再難過 始終會過

唔好信慢慢捱就會慣
只會愈捱愈傷

啱啱先食埋飯，我諗沖過涼已經想訓

commission base 就唔同

人唔似人，鬼唔似鬼

其實係個人攰，但心唔攰，好似係...

未沖涼就瞓

正常呀...之前我十點番屋企食埋飯 十點半沖涼就上床訓了
香港地好慘 唯有星期六日去玩盡佢

依個真既，係多咗

岩 我背脊捱到傷晒

唔做唔得啊，有頭髮邊個想.......

個腦都攰 今日星期四都好啲 捱埋聽日放假
無馬賭既星期三最難捱

唔好講啦，膊頭痛到想4

多左都頂唔住身體既攰同時間
有時間度球的話果少少錢都番黎

放假都要覆Email

跳樓都無時間，好似戶口多咗錢，但用唔到

我上年年頭轉新工
小妹個大比較高 入職第二個月左邊背脊就痛
痛左年半..有時叫謝b幫我銳下先無咁痛

霸住放假時間真係慘

唔好再講啦，你都話有人幫你銳下

慢慢會hkjc9買..小心

係得星期日真係有得叫做休息

sorry無心..
只係無得捱慣 只有愈捱愈差..
去按下腳鬆下頸囉唯有

琴晚已經係，買埋啲濕鳩波強同總入球

你番5day?

有無介紹，邪骨就不了

其實叫做全天候，因為我無得唔理公司啲野

香港大把 地鋪果啲
佐敦都好多

咁重要既人 老闆？

M老闆 請我

我小薯黎

銳你妹

開咩鋪

今晚柯煙跟樓主

哈 中左六合彩[black]伏[/black]

今晚開始玩返先

IT 相關Studio

又唔好

$20？

有咩心水 跟

你做龍友？

愛華頓晉級

食飽了

女腳

仲抵過買即w😅😅

有冇166664

9up

m巴買咩

買左30$ 屍都無

頭場想要主

信自己 03 12 收貨

4無全c

西悉1000%

睇埋尾先

-.-

貢多即場 典賭好

頭場仲唔轉盤

A米

咪係..等到攰

aekx🇩🇰100%

100%

準備好跟你西甲屠狗會了

丹麥女足全年重心

對了

Odd好似幾好喎

原來仲有三個禮拜😂以為同英超個d一齊

真係想要主

小妹輸到買好細

好多香討蛇出客

三分一煙跟

今日你執唔小 放過我

同詠巴對 買小啲算 佢旺

準？

比你嬴

準準地

咁希望佢地中

唔好對喇

跟樓主了

頭場客 睇高一線

冇上一輪 最近戰績點

明克

1.73 170

頭先1.67 回番上

...

.....

😂

有夢大同禾加持 詠巴有福了

點睇鴨巴甸盤燕豪芬客晉？

AEK

最後咩都無買

same road

你意思明搞我？？？

今次我為樓g感到心痛

我愛樓主 我真錢買架

不把你放在眼內

支持樓G

平時叫人尊重呀啦

3分鐘半場0.5/1 降到0.5...

客ng

岩呀！

2.1一下打到1.86

今場會為左樓主而反底

ＡＥＫ！

小妹帶領

嘩 即場讓人半球

客ng @1500

收息

個主場得半個場有人..

無人睇

呢到都無哂人

一開笑左

明斯克角球攻門解圍

COME ON AEK

係..

邊到有得睇

AEK差D 1:0

SPORTZONE

差啲10定01..

AEK又BIG CHANCE

組織幾好

入波係遲早既事..

希望..

in杜巴ng I trust

即場客平手1.72了 入得未

度下球先

快 AEK

mamamammamamammamammma

嗨

AEK
快d入返粒俾我ar b安睡

出現了

AEK 8.5s 穩到呢🤔

佢唔會咁早睡

我爭啲訓著左 好攰..

做採花賊？

樓G偷心

主差D..

+2

咁快？跟下先

HT 00

女足 9.5

不了

九兩

gun

Gun lo

買左丹麥

小注1.5/2s

奇妙直播無延遲 睇番電視先

黑痴

GUN

你媽 點球

有咩跟了
我無買女足

gun 黑痴

明1:0

[url]有無人入9.5[/url]

1:2 okay?

好撚攰 好撚眼訓⋯

好球!同我上!

1:1都偷笑-.-

點解唔訓阿?

1:1 1:2 ok

今日去左同阿福拍拖拖

poba水

是的

明2/2.5s全格

想然

你買左咩阿手足

場波我7點幾就買左

有夢大加持都識搵路啦

1111

加油阿

偷偷地係阿福去廁所果陣偷偷地買
佢唔比我賭

奧地利

AEK 臭地行

因為睇都覺得唔錯 就咁買左

9.5. zzzzzzzzzz

夢大

刷c未？

媽媽

你想唔想佢刷

追和啦屌你老母

返歸未？

謝B

2222

在家了

刷好d，我想搵位入s😂😂😂

奧九號靚女

奧獲得十二碼

penalty

奧女12m？

手足識貨 場場都睇佢

miss

半客上

有無LINK睇下

又炒
果日先講過唔好炒

開電視

1.5/2s

屌 小學生都射得好過佢啦

半0:0 全0:1 9c ft

唔睇得電視啦老豆用緊

想入少少定律

唔該曬

LO 九兩 杜 奧比力

巴巴 多謝你對我不離不棄

女仔識踢波真係勁

力撐

尖大哥買左乜？

早場 客

3333

女足丹麥入未-.-全年重心

NG

想跟了

睇高一線
戒左賭

尖大哥有無買角？

比卡超未派 跟唔到

講下都勁wor，果然無退步

傻西都識買

叫牙腎放比卡超電你丫

姐係買咩？唔想度呀，你快講

上場中左利 冇人吹奏

尾場派$$

1:0

就係無買果場😂😂😂😂

You on99

比力啦

原來你唔識玩依個

feel到你會要，先避
咁先好

AEK追和喇

咁有信心

有夢大...

你買左了？

比卡超係勁-.-

不要再說了.jpg

12m逼害

係 馬會捉左佢去驗尿 所以未派到住

謝b

AEK
奧地利

唔關你事 係阿邊個啫!

8月都過左幾日 仲有人未摸到夢大必勝之路

AEK果場咩環境

aek 唔識追和？

999

唔識尊重 就絕交啦💔

睇女人踢波真係好撚炆 係咁中場鳩猜

aek啲人廢 爆底斬去觀眾席

-.-想提下大家姐

有無手足睇左星際特工？？

Rubbish

奧fg x奧fg

88 la

1001

5好睇牙？？

aek對家紅 入啦屌

5好sign錢

頂住阿

機會

明尼rc

佢仲話尾場派$$
度左都唔夠膽買

入硬

為左我bb去睇渣

84' now

..gel?

都無入波 叫gel咩

踢多個都唔猜 係到9放長傳

981

4444？

孫八一八

986

但有我燈水加持

典解我拎左1001都仲係豬錢

你買了什麼

5555

5c

U 9.5?

頂住阿!

ht 00 5c

You fake me

996

mememememe

Miss左十一點 掛住cow女

998